地球都就黎變成共產啦，有冇人想移民去數碼世界

個度好多好得意數碼精靈一齊住架

洛克人咩ching